秒回

秒回

Hi babe

Hi

齊來正皮

來了

最後清泉Lm

負左了

屌

想下好了

而家對d絲印象非常正面

月巴

Me

火爆負皮

Sigh

讓天絲出黎啦咁你

點

悶悶不樂

Plx teach me how to flirt

all player 清泉難以生存

呀

在！

洗唔洗我幫你豆一豆

咁第一個player點黎

阿當

收唔收兵

掛住田絲

同我結婚

ok

點解你呢兩日特別on9

有無樓

有dog house

有

咪撚嘈啦

有無車

就訓

個化妝品優惠只做到6月30，我都未開口攞錢

同埋媽媽一齊去行街會易啲開口

問我

訓了

？

Lo G 講下啫，絲打笑返啦

點解今晚冇嚟聲氣

想食河粉...

Hello 妳好 係女呀

你又嚟 聽日剪頭髮順便食埋

聽日我估我都剪唔到
以我咁懶嘅性格

呀妹學生黎 一個月兼職&零用 5k
佢之前去做facial比人sell左20k野
我真心好撚嬲
究竟有冇腦 比d美容雞呃到
宜家又要借我呀哥張卡找數

我印象中無乜見過你 你留意咗我好耐？

原來我都有die heart fans

邊個入嚟負皮晒啲comment...

睇到啲sad 野，無咩心機

女人錢最撚易賺
你小心佢遲啲join埋啲脫毛plan，仲和味

講多d...其實就係脫毛…

哥哥 幫我

今晚早訓 好攰

Weak

好識sell客㗎佢哋
唔少人帶五舊水入去，最後幾皮嘢出返嚟

早抖

月絲 今晚好靜

推

係天天呀

肥婆

我留守最後一晚先咁少人

嫁比我

今日咁少人

Dont leave

靠你

Try my best

天絲 聽日返工加油

天絲聽日第一日返工

係臭雞呀

靠我會死 我係一件垃圾

我唔係臭雞

反共真快樂

靠我

靠你了 精神支柱

無共反

多謝damndamn 愛你

靖國神舍唔係呢邊啵

加油子唷你都

今晚唔太掂

聽講有人集齊左七粒龍珠 成功召喚到傳說中既boo

今晚啲人唔見哂

咁我都係返去sin 七粒龍珠既傳說假既

我唔吸引了

櫻井

日日都不太掂

加油子

Hello

Why

Ur the best

嘩

頹廢死了

WOW

So am I

U too

牛b 死了

食野

唔啦

want針

返新工小心啲 唔好比啲西女人恰

Nah in not

針where

好爽呀

Eating

一齊爽

Into ur heart

爽死了

有冇人鍾意我？

痛

我

木

有冇絲打中意我？

笑我肥嗎

唔夠爽

絲打？

咁應該無了

唔係

唉

點算好

嘿嘿

互相幫

你唔係weak 左

我已經復活

嘟嘟難過到想喊 點算好

寶寶想哭 但寶寶不說

咁個胃呢

嘟嘟 老雞here

我已經劏開左個胃 切除左有問題既地方

有無食返

溫first-aid溫都好炆
正皮番老雞巴就weak了

如果jerjer有事呢

冇 我進化左

我仲未報hehe

成條扯出黎維修再裝返

比我攬

多休息

希巴
唉我上星期weekend都話溫都係拖到今日先睇書同郁手做 不過後者真係好唔掂就搞到好炆

老雞都也在乎你

真漢子

包紮要搵人練的

追post睇到天絲番ft啦 希望天絲之後都多啲黎留名

天絲已weak

究極體

希巴既然未報就搵下fd先啦

咁我又weak啦 呢幾日都夜訓搞到喉嚨痛

係我格離

識人對我黎講唔難既 希望

隔離區呀？

88 BB

886

見到小強 點算

一手捉住佢

走

我未weak呀，EC溫書加油！晚安～

Eat

lihkg既絲打係咪都咁撚勇

點先真係叫放底一個人

都係得個講字姐

用咩手勢捉

Wfc佢

唔見左

咪理人啦

整個心形 圍住佢 感化佢

火炭阿麗琪阿

好驚

今天我

鍾意左你就日日都見到佢了

btw未訓既你地做緊乜？

以前返戲院
殺過無數隻小強
都仲係好驚

殺小強

Nth to do

放心 我係屋企叫到甲由會叫 屋企冇人就沖返入房唔出去

準備訓

睇片中

之前返工 都係頂硬上

態度正確

當你諗起佢冇任何唔開心 仲會覺得開心 因為佢曾經係你生命中出現過

唔易的

咁姐是未放得低啦

有小強 第一時間當然係跑啦 唔通同佢講心咩

感化佢

有殺強水一定是殺

你是咪會考懲教

愛與和平 反對暴力

me

認真 用藍威寶 一噴即死
但係試過有d噴極都冇用
免疫變種強

殺強水最有用

肥糖 幫我捉小強

因為你乜都做唔到，所以wfc就啱，時間咁少
仲諗咁多做乜
人講冇用㗎，始終要自己諗得通先得

唔係話冇用嫁咩

好想抱抱

又岩

我係噴到浸死佢果隻

我阿媽話 用好撚多先殺到
用拖鞋仲快

拖鞋最有效

藍威寶真係一下反肚

不了

Me！
I like hughug

好驚驚

整污糟拖鞋

用拖鞋殺佢咁近距離即係唔撚驚喇

想抱天絲 好難過

天絲仲未瞓

你地屋企果啲係大強定德國細強

拖鞋有用 真係最強武器
屌之前有隻飛左上床 嚇到

唔盡快殺咗佢仲大濟啊

屋企冇強

正字刑警

之前見過有隻強係廁所
之後而家無咗影 好驚佢喺屋企生蛋

Why sad

好想同你哋吹水
晚晚都係依句

hi

Your name

喊緊~

不要哭 我也忍得了這些年來

的委屈！！！！！

小強蛋蛋

求意見 女朋友講左話唔做得 連渣都唔得
因為佢係耶撚 大家點睇 佢講完我有啲灰....不過我尊重佢 係自己唔開心

男人哭吧哭吧不是罪

揸都唔得 橙

委曲呀

搵過個

過兒

你地幾大呀？

我也想不到這幾年來要脫毒

我19 佢18

咁急

Damn c對於呢方面有經驗

尋晚發左個惡夢

我覺得ok呀 唔係做 做其他都得既

全靠身邊嘅朋友
Btw 有男仔朋友差唔多20先破處 耶撚嚟

我係自卑撚

耶撚真係比唔到意見你
唯有睇開d.
一陣係都要 搞到嘈交

不過見過人講話d耶撚女友
除左唔比破處之外
其他乜都搞得

揀得耶撚就預咗啦
不過巴打咁急，得罪講句睇怕都唔拍得長
除非你氹得掂條女讓步

我識個男仔30都未破處 佢唔係耶撚

唔準

又要食翠華

講緊我？

我唔係話要做 掂下都唔得

我覺得自己好差

有我哋愛你

你魔法師

係我同另一個朋友推佢入火坑

我仲差

我更差

做咩事呀？

我佛地魔等級

雪巴

那一個比你好 比你差 緊要嗎

咁樣顯得我好賤 我都愛佢既 佢都對我好好

係

呢啲唔急得 要慢慢嚟

高唔夠人高 身材唔夠人好
性格又唔係好
諗起就難頂

直接渣落去

女仔高度冇咩問題 利申矮巴
身材港女有咩分別
性格愛你既就到你

高唔夠人高 樣又唔夠人靚
性格又毒
諗起都難頂

臭雞偷偷weak咗

我已經忍左好耐 係近排可能番左工 有時想要姐 同佢講 佢話唔得

覺得自己唔值得

當年我去食自家烏冬學左招
死八婆 扮上菜 含啦

佢覺得值得就夠

已經忍左一排 我想佢讓下步...要同佢傾下

喂唔准咁
淨係講缺點公平咩？嘟嘟都有屬於自己嘅優點

又講食 餓

嘟嘟覺得自己無優點
無目標無擅長既野

唉，近排唔想理個朋友
個關係好似搞到好僵咁
唔知自己想點

但我覺得嘟嘟好溫柔

夢係咪會同現實相反
我發夢見到自己變左油頭毒撚 唔開心左成日

我呢

我現實係油頭毒撚

我都成日唔理人
老實講，真係fd嘅話唔會介意，知你仲生勾勾就得

咁你一定好鐘意發夢

我只係因為怕比人嫌棄而捨棄最原本既自己
去變成大家會喜愛既嘟嘟

被傷害了

說穿了

我發夢都係油頭毒撚

舒服就得

無論嘟嘟係點，我哋都鍾意你 連登有愛

有邊個唔想做自己 我每日返工都要帶住個面具 去俾人睇最好既一臉 其實我仲細 我唔想去到日日要去點人點人
我都想開開心心咁同同事玩

若被傷害夠！就用一對手

痛快的割脈

MK jai

要weak啦我
今晚好似好多負能量，但聽日一定會好天嘅！
希望我愛嘅你哋每一位都要開開心心

我連對住屋企人對住最親近既人都要

屌笑咗出聲

你已經好過我 我最親既人同時係無血緣既人

生存就係要咁
但總有人或者有空間同時間畀你卸下所有武裝嘅

我地啱先去完旅行覺得佢唔係幾就遷得人
到依架我覺得太大反差接受唔到

早抖天絲

人影都無

搵我牙

坐緊車
用手機會頭暈

諗緊編更 唔夠人用 想哭

我地呢邊都唔夠人

食埋個水餃就訓

早啲瞓好啊

返埋聽日工先放假

我一次過失4件

我聽日放假
好開心

嘩
同我老闆另一間鋪一樣
嗰邊啲同事做到仆曬街

屌 長工扮病北上

炒鳩佢
呢啲唔忍得

有得唔忍咩 再失一個

人在日本 訓訓下醒9左碌碌下電話睇到 whatapp icon ex都好似係日本
大家都係京阪神

好想撞到佢 又好驚撞到佢 應該拍拖去旅行佢係 突然咩 mood都冇哂 手賤出事

辛苦曬
出定招募廣告請人
有機會就踢鳩佢走

Tell me u love me

i love u

其實一直都有出 做過酒店就明 個個部門好難請人
我夠人我一腳踢撚左佢走烏

屌你

two

好掛住你

及早抽身啦巴打

有得揀我都唔會係lihkg請人啦 唔驚俾人起底咩

同我地差唔多
我地嗰邊飲食業又係長期缺人
頂硬上啦

Too

我黎炒

1/7 go

呢個當然啦

5糕

唔請炒散

做過西廚 一個頂兩個都唔請

我免費

G

好鐘意曖昧種感覺

我地唔係西餐廳

我都係 但拍拖好易

冇話抽唔抽身 ge 都分開左幾年
唯一轉變就係 唔再害人啦 自己一個會比較好 唔再追人 驚比人 hurt
個心好似比人淘出來的感覺 真係好難忘記果種痛叫完春

點解D巴打問問題可以一個一個問 唔係一次過

Funny

只有自己能夠寬恕自己
加油

果種開心 等人地覆自己再秒覆

無

大膠好 小妹1min
睇黎今日要通宵

又咩事

Post我女神出嚟畀大家睇
等大家精神啲

咁慘

覆緊Tg 有巴打問工作性質

橙

不過我估人地聽完即刻打退堂鼓

正常 我自己落過場 係辛苦

不過50蚊個鐘真係窄咗啲
有無考慮同上面傾吓

誠哥係咁窄

加油啦

天光都未撚訓得著

me2 bb

仲係秒回緊?

我起身仲有人，好感動

hi 好 好悶 有冇水吹下

早抖啦

有呀，巴打今日唔使返工？

Btw 依度得深夜時分先有人秒回

小心電話變震蛋

唔要訂唔知得唔得落左4k 反正都係呃人當止血

到晚太攰訓左

咁我又未聽過，但四千都好重皮下，夠做1 part加永久保養

-...-

靚女姐姐

我愛你

有預感今晚應該係我最早weak

Skip 左我個comment

新同事點

要直接表達

Ok

日頭post好低汁

有你就高汁

Agger

有你係到拖低哂質素

你去邊我就去邊

做大粒野

咁我呢

醒醒定定

出面咁撚熱點行出去做野

返屋企訓

點解你咁得閑

食咩好

好開心

日日秒回 秒秒秒回

why先

有人黎見工 我唔洗搵住

1999

死肥糖呢排好得閒

比人包左

人生冇意義了

返緊工都幾得閑

條友一定是盲

餵左條仔食春藥

返緊工都成日上到黎9up

返緊playgroup 無所事事

屌你老味 琴日唔撚係機場check in姐姐?

聽聞佢返三份工

月月

青青仲做緊廢青?

我是一個勤力的小孩

痴撚線公司

退休了

返playgroup好玩
基本上玩多過返工

做G cosplay

屌你老母
格離屋鑽鑽鑽
鑽撚夠未

玩到攰

教整紙黏土了88

教我

屌你老母

鑽撚完沒

又唔想出街剪髮

琴日mk妹幫我剪

攰

咁熱 剪啦

唔剪

剪jj

就放工

剪完 好柒

same here

做咩

design係香港狗都唔做

幾錢 q

好想識返個女朋友

same

Same

120

你好

靚先養

做咩 好辛苦？

design係香港 做死一世啦

兩個月咋? 咁就頂硬上啦

唔敢出街了

有冇諗過唔關頭髮事 濛狗

俾我賴下啦

55

放工了

女神

兵

糖糖

半打，隊咗佢

去搵男朋友食飯了

最早放工既一日

我係屋企啵

我都收工了

做乜咁灰呀

發撚完夢未

我岩岩見到有個藍字會然叫鄭澤運

你咪又係係屋企

係邊個post? 得我會一會佢先

外出了

天天去我屋企未

鄭絲
成日喺秒回po見到你，仲未同你打過招呼

返緊工

鄭絲好weak 架 唔洗打招呼啦

嘟嘟 養我

我老公成日周圍遊走唔同post
屌佢搶咗我本身想改個名

嘟嘟返咁夜

hi你地死未？

你死先

今個月好似返左20日

頂得住 食緊dinner

Halo

你依加歧視weaker姐 係咪weak就連say hi都唔得

Ft

每日都十一點先收工

煮野比我食

兩份pt

啲錢點用

養me

儲埋曬 無時間用

好慘

講起又好似係 你成日講幾句就冇咗影

放假淨係想訓覺

咁我真係勁weak 冇理由扮strong啦

放假就可以去使錢

等位等到佛誕

頂，好大對比添

食喵

臭雞又恰我

我依加已經想weak

老雞代你死

你真係夠膽食？

same here 如果唔係未食晚餐 我一早weak咗啦

我好懶

求主人養我

黑暗料理

晚飯都未食

幫我

M紅糕 we trust

壽司

叫老雞養你

我夠

太眼瞓攤咗係床 起唔到身煮
但要瞓既話 又餓到瞓唔到咁

留隻軟殻蟹手卷俾我

No

幫你 你就養me?

我收工先有食飯時間

幾時收工呀

十一

唔好食嘅

why not
我識自行進食 自行如廁
想我吠又得 想我喵又得
仲好好摸

餓到變乾屍都似喎

想養貓

喵~

全日淨係食左個米線

我今朝都係食米線喎

唔識食既

喵

肥仔波

我淨係食咗個飯盒

有無睇皇阿瑪啲片

海膽先好食

無 我好瘦

緊係有貓channel嚟講佢最高汁

香港好少有唔腥

真係勁可愛

去日本食過即開真係畢生難忘

我食左個三文治

越講越差

我食咗塊梳打餅

成班練仙

大家係到爭乜姐

有冇人飲杯水

飲左滴水 好飽

有情飲水飽

偽毒

毒撚自作多情就有 黎啦 夠鐘啦 一齊食藥

飽，不了

垃圾醫生 5粒藥都白色 點氹到人食藥

髮型師幫我剪碎咗pat陰 搞到我好似後生咗幾年咁

叫醫生開藥水囉柒頭

60歲變55歲

有顏色你會開心啲?

19歲變15歲
個樣而家太幼齒 接受唔到

收皮啦 藥水俾狗飲

原來你細個係隻狗

粉紅色 黃色 藍色 個種係另一種感覺

圖

爭咩 大家都係返工幫人做狗

連登仔幼齒樣 上次自爆個post 老撚到廿幾咁都幼齒樣

澳洲仲正

海膽已經係敗點 食紫菜好過

又係
啲人成日都以為我廿幾歲 可能只係我一廂情願覺得自己幼齒

老闆先係我隻狗

冇去過澳洲

我入馬會會比人check身分證

呢個我都試過

柒頭一樣

成日

屌你咪又食兩啖飽

點解要派膠

你值得擁有

收皮啦 小妹已經進步左

小妹

收聲啦 爛泥扶唔上柄

我都童顏

吃屎啦 下次鋸扒睇下邊個鋸得好

鋸埋俾我食

點解郭靖呢個MK仔唔死

因為佢廢

垃圾小圈子

咪係 拖住我
我地走😕

佢地成日都小圈子架啦

直接屌佢哋老母啦

屌埋佢地老豆

點解手機可以咁安靜?

可能你較左靜音掛

有冇人有聽啤梨個節目？我幾乎晚晚都聽，好好聽

壞了

個手機唔洗較靜音長年都咁靜

試下長期播音樂 好似會冇咁靜

我之前試過問供應商 係咪我手機冇交費 成日冇電話打黎
佢幫我check完冇野 過左一陣就好多電話打俾我啦 你好 我地係大眾銀行 建行 洗唔洗借錢

唉 好掛住新香蕉

呢個方法又唔錯喎

得罪講句，我唔太鐘意新香蕉，一來有雞蟲Ben，二來有龜頭bob

龜頭bob咪又係雞蟲

你以為啤梨無叫雞？

唔關叫唔叫雞事，係佢地講野唔好聽

口味唔同～

屌我見過佢真人，同佢老婆一齊係樂富個商場度行
但係兩個人隻眼都係吊左上去天花板度一路向前行，驚死同人有眼神接觸咁

我最鐘意啤梨個節目有讀信環節，可以幫到d在囚人士讀信

同埋讀得零舍好聽

佢把聲係磁聲

班厹啊？

is me

點解冇人同我打招呼

反彈網!

老濛bb

我唔老呀大佬

好想買化妝品

化唔化都係咁

Go la 田C
我都好想買嘢

好想買勁多零食擺係屋企慢慢食

唉，我啱啱拎盒粉底出黎睇，已經見底
其實我係好應該理直氣壯同呀媽講聽日同我出去買
不過由於我仲想買埋base同定妝，定妝我諗緊買碎粉定粉餅
三樣野加埋成千二蚊，我唔敢開口

死老野

都係咁靚㗎你

我點都係柒頭

我本身上粉底都係粉餅黎，咁我定妝係咪用保濕噴霧會好過用返粉

買啦！準備番工前任性吓~
唔去megabox都好嘅
反正你都有個穩定offer

多謝

多左4個負皮

好正常姐 臭G樓豬

打陣機先

agger

應該噴霧好啲，浮粉補妝好煩

唉，貴，同埋又覺得返工野都未做好又搞咩化妝呀，求其化咪算囉
但一方面我又真係好想化好個妝（當然我會限返每朝15分鐘內搞掂）

噴霧我打算朝早化完就咁用黎定妝就算，同埋比起定妝粉係平d！！
同埋我諗住唔補啦都係，因為冇啦啦係公司度攞合粉出黎，又掃上面好似太誇啦

去馬啦
Btw 我成日覺得化完再噴保濕好似冇化過咁 一噴就妝已溶

紅字：噢，咁我又要再諗諗啦
如果要買定妝粉餅就最好聽日去買，因為過左6月就冇得平$40

本身打算weak
點知俾其他post嚇到醒神哂
依加仲驚緊

咩post

有條友話係公廁見到封利是
下面有人post咗張圖 嚇到我出咗汗
利申細膽

冥婚post

鄭絲我block咗佢

我都係block咗佢
但block個時望到張圖都勁恐怖

ok thanks 我無禁入去 唔敢睇

紅字我鳩噏咋 有待其他絲打確認

放負

block完 繼續留名跟進

接受唔到甲由post

本身唔出圖都可以開心討論

昆蟲, 蝦/龍蝦/蟹 都好可怕

啱啱去廁所見到有隻勁大隻既甲由

我見到小甲由 已叫

屋企兩個都驚甲由
成日噴死左之後都要包剪揼決定邊個收屍

最近屋企突然勁多細細隻既甲由
懷疑有隻大既係附近生咗蛋
今次有排煩啦

我試過噴死之後屋企人去哂旅行
要急call朋友上嚟執

細曱甴最煩 繁殖力高 行得又快

聽日買殺他死 煙霧彈 火爆煙甲由

一日都係對面屋鍾意執垃圾嚟草
真係唔知點算 上次清完好咗一排
依加又嚟

執一執唔係好耐時間姐

心理上接受唔到行近隻野 仲叫我去拎起佢
不了

屋企支殺蟲水都就快用完

你掃佢個下佢仲識郁先恐怖

搵成疊廚房紙鋪係上面, 再搵收屍夾去夾走

諗到都打咗個冷震
唔敢想像執起佢個時仲郁緊會點

你地唔噴左幾下確保佢死哂架咩

我屋企冇強 體驗唔到

點解會無

試過鼓起勇氣用拖鞋打 唔夠膽執起佢
凌晨叫老母幫手 佢執果陣隻嘢仲識郁
隻嘢好撚仆街 爬過晒我張床……

點做到 明明已經好乾淨都係會有

今日唔開新post?

試過噴咗幾十下 佢唔再郁個時叫老母嚟執
點知係詐屍

有次被甲由圍困, 差d喊
眼淚都出哂

我試過係床上見到 佢又唔郁 搞到我瞓唔到
最後鼓起勇氣打算打死佢
未打已經出哂汗同手震

噴佢個底部先有用, 佢背脊好似防水

上左一課 下次試下

佢郁一下我都會彈開

甴曱梗係買甴曱屋收佢皮
我試過特登唔殺佢追到佢個窿喺邊
然後拎洗手梘液係咁唧
再搵堆紙巾塞入去
然後好耐都冇出現過

點都唔夠膽用手打

如果捉唔到真係寧願租酒店訓

冇用 我去旅行放過甲由屋 返到黎得一隻中伏 其他老豆當晚打死

有錢人

你哋屋企啲垃圾有冇擺過夜㗎

愛既女仔同左個fd一齊
雖然每日同自己講 只要望住佢揀到個最好既就得 但望到佢地一齊影既相點都有種up住up住既感覺

唧梘嗰個真係好好

拎左好大疊報紙係手都唔敢
見到佢兩條野條條fing就手震

冇 工人日日抹屋都有甲由
可能因為我住個度係一出門口行幾部就垃圾房

拖鞋都敢, 報紙難控制

沒法真心愛下去 只好真心真意的結束

好慘呀 我完全明呢種感受
明明屋企勁乾淨 但都會係甲由 公平咩

我以前都試過差唔多既野
不過我好朋友真係太完美 祝福佢地

垃圾冇擺過夜, 食得既野一定包實, 碗碟食完野即刻洗, 唔知點解會有

多謝讚我完美

原來你就係個pk 絕交咗咁耐終於俾我見番你

係屋企門口噴殺蟲水

拿 等陣先 我自認係你好朋友 承認我完美 但冇承認同男仔一齊 非gay

隔左成三年幾, 我前排先放得低中學時期既男神

我成世一得一個好朋友 就係同我爭仔個個
死基佬搞得我仲唔夠呀

其實依加睇番以前既男神
反而覺得自己好蠢 點解要鍾意呢種人

由一開始已經同自己講冇可能,
同埋佢除左靚仔之外冇咩好
但就係控制唔到, 成個中學有唔少心機用黎壓抑

點解近期咁少人

因為無開新post

我個個都係得個樣 心地都唔好得去邊添
個時鍾意佢鍾意到乜都做得出
但我男神同我唔同學校 所以衝動都少咗

不過佢拎我鍾意佢單野周圍同人笑 正PK

屋企得兩條友, 一個返工一個返學
冇時間成日打理

你番嚟啦?

真係慘 係lihkg請人 班人唔知價就話我食水

我又唔係冇人要, 但又浪費心機係佢度
到拍拖都仲唔敢面對返佢 始於有條刺
放低都係近期既事...
睇返其實原來佢冇我想像中咁重要